快圖美老細 原來係奶共狗!!!!!

#幫我令佢出名！
呢個係 #快圖美老細，中共隻狗！70周年國慶嗰日，聽到人中槍仲可以即刻鋪文慶賀你老味，又限制快圖美嘅員工唔可以有民主立場，唔可以表態唔可以講政治野，更無時無刻出內部通告洗腦式要求支持中共！既然你咁撚想出名，咁撚想出位，咁熱愛你嘅所謂祖國我就幫你出出名

仲住公屋俾人睇唔起啦快啲投身警察啦

快圖美咁撚貴
我去屋村立案法團搞嘅平價影相唔好?

輕輕推一下，收你皮

屌你老母快圖美！
下一個清算目標

仆街過吉野家好多倍喎手足

想博裝修

學校印，圖書館印，快圖美咁貴不了

屌佢老尾

又一城除左美心吉野家支銀又有新目標了

大家冷靜d
奶共既商鋪有好多間
尤其係d連鎖店
係無可能破壞得曬
不如淨係針對幾間有明顯出賣香港人既來破壞
其他就交返比罷買啦

快圖美永不幫襯

冇錯，冇實際行動嘅唔好爆住

唔幫趁，佢都執笠㗎啦.....
經營不善

執極都執唔去

又有玩具

無人性

快圖美需翻新了

快閃av life
推晒d貨落地
每日掃一次